.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH POPMENU 1 "December 19, 2020"
.SH NAME
popmenu \- menu par défaut pour nakeDeb propulsé par rofi
.SH SYNOPSIS
.B popmenu [0-8]
.SH DESCRIPTION
popmenu lance une instance rofi(1) en mode 'drun' et 'sidebar' afin de présenter
les différents outils et applications disponibles.
.SH OPTIONS
.B 0-8
ouvre popmenu à un certain emplacement. la position est déterminée ainsi
.nf
123
804
765
.PP
la disposition respecte les options de rofi(1)
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B popmenu
pour un affichage au coin inférieur gauche (par défaut) ou
.B popmenu [0-8]
pour définir la position.
.SH Voir aussi
rofi(1) rofi-theme(5)
